唔計龍珠Z，龍珠戰鬥力最高嘅係咪超級格古達？

可以輕鬆打敗吸收左悟天格斯、笛子魔童、無限同18號嘅魔人布歐。

你講果啲人唔係龍珠Z先出黎既咩

係咪想講唔計超

龍珠z吖嘛
佢冇錯